過埋今晚 牙仙奴正式被曼聯超前

咁快崩盤

蓋清咁憎我轟

阿蓋又燈我車

死利狗做架兩?

仲講依D，而家講緊後上拎英超

=.=

蓋青好波！燈力十足

thx蓋

真阿蓋清👀